(集思廣益)申請遊行多謝其他國家?

見到有啲post, fb. 香港好難再有100萬人上街因為批唔到遊行路線之餘 警濫暴進化成點大家都知.

928，929或之前其實好多國家 城市都有參與反極權示威

不如咁，我地用遊行方式感謝佢地既發聲? 我覺得我地至今既回應唔足夠

當然，有啲國家可以要用其他issue 去 cover.
例如要整 感謝烏克蘭遊行. 就聲稱我地支持烏克蘭對抗俄羅斯入侵
法國我地可以支持黃衫軍 (佢地支持過我地!)
加拿大就屌鳩 中國人質外交

要突顯出我地香港人既國際視野之餘，要滿足到香港係對抗極權橋頭堡既諗法，同埋我地要將眾多外媒既報導換新畫面.
唔再係集中警民衝突(sorry, 呢個普通人get到既訊息)

我唔知咁樣得唔得. 但批到不反對的話，會易啲有人.

大家點睇?

支持！香港人遊行最叻！
支持外國 你夠膽就出tg